叡娜細個時都幾可憐，覺得應該g持吓佢 😞

小時候曾患有淋巴瘤，因為家境窮困，父母以賣紫菜包飯維生，以幫補醫療費用，也因此跟隨家人，養成整條吃紫菜包飯的習慣。

頭先諗住搵吓佢既舊po點知一個都冇，淨係我之前開過佢既po？

😞巧橙

三月g持區？

係囉，喺節目佢阿媽都忍唔住喊

巧牙

下星期

ps 彩元同露多有百搭兄幫手，應該ok既

ps 上面 CHU 條片應該有第二段，點解搵唔到

我睇完依單野都支持佢
估唔到佢份人癲癲地但係咁慘
出道之後又去多謝屋企人真係好有孝心

歡迎叡娜加入我地g持區

好大波

睇到報導話佢父母帶左佢去醫院，但嗰度d人話佢都係冇希望，但最尾佢地去賣捲飯

其實我未講完

頭先打緊句野另一部電話差d跌落地

我係想話佢父母去賣捲飯黎俾醫費應該係搵到另一間醫院救佢？d報導講到唔清唔楚咁

究竟腳指妹有邊隊冇追 隊隊都追咁既

Qq

我細個一d都唔可憐
利申:冇睇內容

小心身體啦 淋巴嘢好易又有

Yena真係好得意

izone? 幾正幾想hh佢

終於有人開po講娜b

求下你唔好

下==但我幾鍾意佢同柔理b

最尾嗰張諗起某個人

大把都冇追喎

雨琦

福特兄醒喎

有追開邊隊？

IZONE最可愛 YENA

Yena nako雙冠軍

頸部個疤痕

G chi Yena

你地有睇開我既g持po就知㗎喇

未既不妨去睇睇順便幫推吓如果唔介意既

ps我見你有入以為你知？

yena正好多😒

娜璉？😆

乜佢都似咩?

上面講左

特技黎㗎?

btw 最近首 好きと言わせたい 同 ケンチャナヨ 真係唔錯

唔係掛……

G持

紫菜包飯？

比較鍾意 ケンチャナヨ 多d

就係依d

izone入面 權F之後就最中意娜b
好可愛

my first pick in izone
但係成日蝦牙宮

係abema tv果陣報左仇
笑死我

屌 係咪陰佢講個主持叫松本潤